[娛樂台名人誌] 到底6永最中意T寶邊個??

3年前6永重係一個團飯 係一個充滿熱情既ONCE

有人色TWICE 佢會第一個企出黎 打個個人一身

最後比其他ONCE排斥 對飯團失去熱情
淪為過街老鼠

6永身為ONCE既感想

6永大個仔唔再睇TWICE啦

我偶像

入魔

甘刀比你發現左添

過幾年可能我都係咁🚬

佢俾once逼到失心瘋

點解ONCE要自相殘殺

推到6永入黎

binc..

feel到佢帶住IU同Yena衝緊入來。

希望佢分到邊個係油B邊個係娜寶

我估佢最鍾意子瑜🤔

YES 佢本命係支瑜

依家去左冰

召喚6永

樓主once+gfd黑 同6永爭ace

你勁過佢啦 至少黑圖source新過佢

推6永

我ONCE黎

Yeah

兩隻垃圾都有得比

PUSH 6永